容祖兒著T-Back為VOGUE拍攝封面 盡顯老態激似薛芷倫

得罪化妝師

唔關化妝師事...

仲平過男人

好老尷..

見住你大爆射她

關咩事, 佢化咩妝都係樣衰架啦

果個係bp封面

一定唔係

未訓醒

真係好似某足球員

睇到硬哂

...個拳頭

寫住kr

哈

真係好似艾辛⋯⋯

女人太瘦睇落會殘

正想講，化妝師已經盡咗最大努力

佢真係好撚樣衰

d唇紋

洗碗手套

唔靚，但覺得影得幾型

你唔識fashion就收皮啦 人地用既化妝師同髮型師係外國大師級

成個photoshoot好diva vibe

主~~~艾辛

大師級≠所有嘢都係靚
一個正常人應該擁有自己嘅審美能力
唔係大廚煮出嚟嘅所有嘢都一定好食
今次呢個造型同個妝真係完全唔襯佢
如果呢件事係外國明星身上應該會啱數好多

對比下Pretty Crazy個幾套衫靚幾多

岩岩賣完魚?

同埋你口中嘅大師級嘅化妝師同髮型師係幫開外國人化妝
唔識幫亞洲人化妝係好正常

唔係將一啲你唔識欣賞嘅嘢當係高級就等於你自己好有品味

真係唔襯佢，佢一定要放散頭髮先好睇。

首位香港人登上呢本雜誌封面？

第3個pose真係好鳩

正方形面

咁又冇得比 PC啲妝同衫都冇咁傾向亞洲人口味
今次呢個妝特登化污糟啲 迎合翻外國審美啫 不過抬頭嗰張真係將佢啲缺點完美地show晒出嚟
其實係影得幾靚 超diva

首位亞洲女歌手上香港版VOGUE

佢唔適合呢個路線好趕客

咦唔係喎 Lisa都好似上過 咁我改翻首位香港女歌手

春卷到底真定假

可唔可以唔好昂高頭⋯⋯佢個鼻咁睇好醜

好正呀
要打J了

vogue創刊至今最樣衰封面

原來Lisa嗰本係附本 JY先係第一個上HK VOGUE封面嘅亞洲女歌手

坦白講,佢真係唔靚

佢d唇紋嚇死人咩
會唔會p左先出呀？

入黎就係睇容艾辛

Queen stays queen

Luigi & lango做photog喎
其實妝、髮型、styling都做得好，係佢個人唔靚姐
但整體黎講，都幾型幾diva丫

咁亞洲歌手上到VOGUE正刊封面都難得嘅

Vogue hk咋
琦琦同劉嘉玲都上過啦

影幾得靚，但件衫唔得

個jawbone點解可以咁方

咪講明第一位亞洲歌手上VOGUE HK正刊Cover

嗰時演唱會見佢真人好撚正架喎

好娘

屌 拍得呢本野封面唔小野架喎

其實佢用緊外國model 果種手法

不過真係香港人唔受落
鬼佬應該buy

影得幾靚呀其實

容祖兒有指定化妝師
唔會人地安排邊個就有邊個

唔係啊 VOGUE安排好晒啲嘢俾佢
今次用咗個叫Georgi Sandev嘅外國化妝師

有啲似啲亞洲超模 (我唔識欣賞

點解要張張相都係昂高頭，嘴微微張開？
咁就會顯得自己似超模啲？
問題係顯得佢更樣衰....

屌你改圖

樓主應該set返個慎入

張張相都露鼻窿既大佬

好似間尺咁直

你搵鬼妹超模黎影係正既
呢個角度真係唔岩佢

世上竟有那麼醜的人

想同佢瘋狂玩春卷

你叫佢地d fans情何以堪

發夢夢見同佢做愛。。。

雞容都有打手

大佬呀 影到咁仲可以打飛機話個feel好diva
樣衰就樣衰啦
仲要完美暴露出佢ge弱點
如果下下口唇半開加微微抬頭就diva ,咁我都識影啦

樓豬好憎容祖兒係咪何韻詩條女

應該都互磨過

我係流膿

有冇諗過佢本身就樣衰佢點影都衰架啦

好核突

呢個呀姑仲有fans？

條Gucci裙係無辜架😭

明知自己鼻型柒仲仰頭影相

天藍色手套張相 個眼妝好似俾人打腫咗咁
成個造型 髮型 妝容都係失敗

點解變返啱啱出道時咁嘅樣嘅

平時無咁差架喎

咪係

證明無整容

係咪外國人鐘意呢款model樣我唔識欣賞

容祖兒已經唔靚 化呢啲妝擺呢啲pose都好樣衰
不過講真好多雜誌啲model都好樣衰

屌鬥雞眼嘅

HK版

巴打發惡夢咁慘

塊面方過方力申

好白滑喎

帶住洗碗手套摸面唔驚污糟咩

Fans都唔會係鍾意佢個樣啦